工程狗最近過成點

屌你老母幾時先完
致以深切慰問
呢期好熱 曬到仆街

好撚多蚊呀

我無比蚊咬你d血應該好好食

Office無你咁辛苦, 不過要捱夜

死咗

係咁俾大判追期出memo,不過我老細都係唔撚柒理

一交貨日撚日OT

我都追緊期落之前果日仲改緊 屌

做邊範

死左唔緊要 記得準時返工

喺地盤日日賣豬仔

點賣

做收銀咪有24個鐘冷氣lo

公司是我家